好撚肚餓呀屌

弘弘呢

在呀 你而家早上？

4點15 我就黎可以返黎
我老母睇完新聞已經叫我返黎

返黎啦

好恐怖咁

台灣與香港之隔睇完要我走

你去玩？

去行下散下心就食緊屎了
遊機河

引唔到我呀ching

食野都加密

我呀媽係好緊張 會成晚唔訓

你呀媽有冇跟你一齊去？

冇 得我一個 我係個邊住中同到 宜家個中同又話佢都打算走

咁走啦 返黎 如果唔係你媽好唔安心

睇緊機票 朝早唔走 到時冇得走俾佢屌屎眼

屌屎眼

又要返香港煮野食呀

好冇癮 一日內回

何內一日 落機都果邊差唔多11點

睇緊有冇直航 唔鐘意轉機

游機河

屌